[一圖睇晒] 機場堵塞行動前線諗法

呢度主要講緊喺離境大堂嘅行動，與捉公安/捉鬼行動無關。

其實文宣工作喺「和你飛」多次集會已經進行，當初一班手足響應八月十二日無限期「以眼還眼」機場行動係為咗行動升級，抗議警方濫用暴力，視良知為無物。大家要做嘅係行動升級，而最有效嘅目的就係癱瘓機場。

今日大家之所以咁做，就係因為今日唔夠人，但係大家決意咗行動係需要升級，而唔係單單重複和你飛集會，所以一心想達到目標而進行堵塞行動，癱瘓機場，影響經濟收入，增加政治籌碼。

不割蓆 不分化 不指責
今日手足做嘅嘢，係唔應該受到大家割蓆，如果你有更好嘅抗爭方法，希望大家喺現場可以提出。

今日有一位著橙色衫嘅中年人有提出唔需要日日進行呢個行動，因為做一次其實可能已經影響之後嘅安排，建議搵weekend做主攻，一嚟唔需要手足咁辛苦，二嚟可以谷到人數做番人多嘅效果，應承咗佢同大家提出呢個意見，大家可以討論下。

仲有，其實成件事好簡單，大家唔好咁易俾人帶風向！

機場係keyword所以決定再開過

Push

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

E33P 失物認領

自推十個

咁不如叫阻你飛

張圖好清楚
推

Push

唯有再推過，樓主個flow chart好好

今日都聽到人叫
希望搵得番

推你上熱門

九個

張圖好清楚

行動升級
我哋唔係要重複「和你飛」

推

Hope so

希望大家明白前線諗法
明明真係好簡單

816攬炒集會見

612 721 811

希望道理好簡單
我唔明點解連登過咗咁耐都仲俾人帶風向

816見

有用post: 正皮 留言推
垃圾post: 無視/不推文屌

請大家善用不推文回覆！

又話以眼還眼
派下文宣比旅客就還到架啦？

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
民意燃真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
民意燃仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割

816

weekend係唔夠，最多隔日
但係而家講緊有禁制令，所有嘢可能又要推倒重來

大家今日做咩咁容易就比人帶風向

行動升級係重點
八月十二日嘅氣勢呢？
八月十一日嘅憤怒呢？

811的憤怒大家仲記得架？
說好的行動升級呢？

咁係咪代表已變左不合作運動先 係咪得到大部分人既共識支持先 如果係咁 其實仲算唔算和理非主場

係，呢個時候唔好太多政治潔癖

推
望住咁撚多前線真係好撚嬲
我今日都一直喺離境
喺現場冇上過連登
返緊屋企望返原來係俾人屌緊
真係唔知好嬲定好笑

呢樣真係要大家討論下
聽日嘅方向睇嚟似搞道歉日

點解唔可以一個場2個玩法，
和理非早D吹雞，用人數逼停飛，
5:00都做唔到就勇武接手，
和理非退場做安撫遊客既工作

812散果陣個個都話聽日見

聽朝再算啦
睇埋個禁制令咩料先

不合作運動唔係重點
重點係想達到目的
想行動升級

張mindmap 我比100分

宜家手足見香港人要返工 幫大家癱瘓機場
就比人屌

手足辛苦
今日係好灰
但我覺得大家都係有目標去做

Agger
不合作運動只係手段

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

星期六日同遊行撞期
建議揾閒日做

幫你推

事實係夜晚都唔夠人
說好嘅「聽日見」「放工見」呢

一班人塞一班人做親善大使咪幾好

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

係sad嘅
816真心見

再有下次
大家印定張圖派比在場d和理非

希望個d口講話會入機場嘅唔好得把口，夠人就唔洗用車塞𨋢！
請大家記住我地入機場目的係阻礙機場運作！
向外國人分享係side track, main track係五大訴求呀！

721,811

眼都未撚還到
大家仲掛住割𥱊

係

所以今日出現嘅手足好明顯都係要食住個勢
一 香港人太善忘
二 就係唔連續搞，AA可能就已經夠時間出招（例如禁制令）阻止我哋

失幾個外國遊客嘅民意
我地就可以食少幾粒彈
拉少幾個手足

721 811既憤怒要記一世

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

推你張圖

今日個被屌原因其實就係唔夠人
今日冇出黎個啲自己反省下

其實大家每個行動都係要諗目標
再搵個方法去做
唔係明知達唔到目標都搵嘢做

好清晰我哋機場目標就係行動升級

今日係前線 比現場和理非屌完 上連登又見到人屌緊 真係好撚嬲

如果目標好明確係塞機場而唔係搞文宣
做一樣真係可以大大影響經濟嘅嘢
我相信大家都會去機場涼冷氣，而唔係熱屎辣辣喺街食蛋

不過八一八民陣大遊行
呢個一定要推

多謝你

支持
拎晒一日quota出嚟唱美金

啱啊，經歷完612 721 811
而家機場目標好明確
就係影響機場運作
人多當然好畫面夠靚
但係人少我哋都控制唔到
唯有盡做

張圖好清晰

我願意

所以希望大家明白
我哋淨係想達到目標
如果你有更好嘅方法可以達到目標嘅
可以喺現場提出

現場其實係無時間上連登上tg

屌既人你今日有去機場嗎？

噚日十份一都無
可能廿份一都無

講緊夜晚都係

very nice

今日冇去既
手足去左幫你癱瘓機場
你有咩資格屌？

其實現場無上帝視角
唔好怪前線

啱
今日先係正常

多謝支持

老實講好灰，要時間冷靜

休息下
認真既

前線真係唔會成日mon post

Same here
唔想分化 但真係好灰好嬲

冷靜下再戰吧
企硬自己立場就得

岩呀說好的眼都未還
大家唔好再割蓆
槍口一致對外

咪就係 尋日班散水黨今日可以入返哂黎既話 洗撚去阻？

應該全香港人拍手支持

目標 行動 時間 地點 人手

我每次答到自己五樣嘢就會做

真係好嬲
現場d堅和理非都算
點解上連登會見到一樣既意見

大家唔好咁易被帶風向好嗎

唔標籤

但係噚日說好嘅「聽日見」呢？
其實每個口號唔係淨係得個講字
係真係明個意思之後去實踐
唔係叫完之後要人哋做

聽日見 聽日見
聽日見你唔到 手足做埋你果份就比人屌
連登仔好野

我覺得夾硬阻既手法就今日一次就夠，今日呢個手法等於阻開車既塞鐵，大家唔太接受。
不論塞機場/塞鐵(塞滿車有上冇落)，最理想都係812個種用人數去達成。所以必須要接受人數唔夠達成唔到既現實，夾硬阻只係走捷徑既手段。

不論塞機場/塞鐵，都應該諗下人數唔夠時可以做d咩，要避免夾硬黎。

我個人唔認同夾硬阻，但完全理解呢份甘願抓爛塊面都想有成效既勇氣，亦對呢批同路人講聲 辛苦你地喇。

有好多p 牌5毛

係 我真係好嬲
唔係想標籤
但作為勇武 我已經連踩5日
尋日入到去啲人散哂
聽你地話會聽日再黎 我信
點解我今日入到去連t1都塞唔到？
後尾仲要怪返我地轉頭？
其實我都想抖架 但係個個當塞一日就贏哂咁。。大佬而家革命呀 你估唔洗付出架？

咩大家? 在場好多人接受, fb 立場comment都好多人支持
你有咩方法可以更可行
無就繼續

11號係用隻眼換返嚟
12號要準時返工

嬲到仆街 咪又係勇武做埋和理非嗰份
利申 連發足五日夢

你要面對現實，香港人呢份氣勢同憤怒就得一日貨

真心問
塞鐵會影響到香港人返工 大家接受唔到我明
但係塞機場主要影響既係旅客 點解會接受唔到

我覺得塞departure係冇問題
但真係唔好阻人入閘啦 真係好肉酸又冇意義
本身塞departure已經達到你想要既野阻唔阻人入閘係冇分別嫁 但阻人人地會有怨氣就算個個人係黃絲都會覺得點解你要針對我

我都好心痛
明明係唔夠人先轉策略
比人倒果為因指罵

唔好灰！相信過左今日大家會諗清楚自己做每樣野目的係咩！
唔會再成日俾五毛/mon po狗帶風向！
俾機會大家反省下！

我完全明

12號係用隻眼換返嚟
13號要準時返工

然後仲要比人屌返轉頭

本來都想開post 後來機場又發生咗咁多事都係冇打完
Thx bro

你塞鐵係塞車門姐 但你唔會阻止啲人上車
我唔明塞閘口點解要續個續個拉住唔俾入閘 分分鐘佢入左都飛唔到

梁天琦 : 你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
612 721 811

推

根本影響旅客先有得贏
旅遊警示+癱瘓經濟
香港攬炒
美國制裁
有錢佬撒資
樓價大跌

塞閘口但照比旅客入
咁d航班唔會取消
就癱瘓唔到機場運作

我其實好明白你嘅意見
但係奈何今日人真係好少
十份一？可能噚日廿份一都無
大家真係迫不得已先要做到咁強硬

明明就係咁簡單

喺depart留咗大半日，翻屋企先夠data上連登。真係嬲都震，得罪遊客講到世界未日咁。佢冇得飛點都唔開心㗎啦，你估星期一佢哋好開心咩

中國香港，泰國都不如，人哋攻到上控制塔都未得閒猶豫

聽日真係要休息一下

你睇返個mindmap就知點解前線認為塞機場既效益會更大

今日既人少到唔會塞得滿departure
唔係禁區出面阻人入閘係唔會有flight cancel

乜都覺得做一日就夠
罷工罷一日
塞機場塞一日
我係柒婆我都唔柒理你地班傻系
要革命又唔想付出

真係無一個平台可以表達到民意
手足去得行動
我哋覺得在場都可接受
可以達到目標就會去做

無大台

入得幾多個...要取消既一樣會取消
同一班機你阻到一個入阻唔到第個入 上唔到機個d有咩感受？會覺得我地係咪針對佢 咁樣只會增加仇恨

成件事真係好簡單
點解大家今日咁容易就被帶風向

放工呢
我哋知香港人鍾意遲到
但係今日大家abs

我相信大家唔止係咁嘅
希望唔需要更多嘅鮮血去證明

【鍵戰】對付藍絲專頁方法！！

有無人理下本毒撚入黎討論下

人地唔擺工就屌人港豬，而家阻到旅客又屌人不合作失民意，係唔係講英文就高級啲唔阻得？痴撚線

8月9-11真和你飛 有冇航班取消？
會取消係因為塞左閘口 而唔係好多人係到派文宣

幾個遊客不滿會影響到運動成敗？

我想講呢
塞departure飛機都可以照常起飛
最多final call個旅客未show up就offload佢啲行李咁解

總之我都係唔認同要阻止check in咗既旅客入閘

一個入得，之後個個都入
咁邊度有阻礙航班嘅效果

其實星期一人多大家塞喺度
其實都係阻緊人

唔好雙重準則

補充
但係超多人塞到check in都做唔到，aa直接宣布取消航班就可以

在場好清楚
所以就算有人嚟都企得好硬

點解咁格硬都要做？
係因為我哋已經無得輸
我哋唔想再流更加多嘅血

咁今日點解會咁多航班取消左？

真係方向無錯
講真宣傳不如登報效果仲好
癱瘓香港先係抗爭籌碼

我覺得捉鬼件事背後好多嘢
無前因後果討論唔到

但係我覺得連登唔應該係咁容易俾人帶風向嘅地方
明明由星期一開始，成個行動已經升晒級

aa自己驚到縮入閪
兼順便入我地數話太多人
其實今日t1 departure hall有幾多人，點都唔及星期一多，但係好快就宣布取消
塞安檢個邊以及t2係後來發生既事

唔夠人就做只宣傳（外國）
再集氣夠人塞機場
阻人上機只會令旅客反感（幾管局自己取消航班就係另一回事）
唔割蓆，但係完全唔認同呢次阻人嘅手法

星期六日去都係一個好提議
反正而家要遊行成日都唔俾
而且天氣又熱
去機場嘆冷氣好過

其實你今日係唔係現場？
今日一點話塞 去到七八點先叫話多d機cancel左

成敗在於人數812就成功左
好多人係驚有事發生未去已經cancel個booking就算813都係

前機場職員有話兒

[勸世文］驕 兵 必 敗

會show cancelled係因為好多人入唔到
但係當你逐個俾佢入
班機有一定人數咪飛得囉
今日航班狀態不斷喺度變
其實入面如常運作
你唔截永遠都做唔到阻塞嘅效果

see 立場新聞

//現實嚟講人就係咁不完美。
大家會怯會散水；
見到散水又有人會嬲；
今日你覺得示威者控制唔到情緒，又會覺得可惜；
但其實大家都係進步當中。//

Chan Chak To

係人都知多人就贏
但說好的人呢？

我覺得有目標，唔係單純發洩就可以接受

和班飛接機 8月9-11日 已經完成

［鬼城online]首先唔諗捉，但必需考慮捉時嘅共識！

臨訓幫你推

明明星期一和理非話聽日見
放工先黎？
香港人嘅覺悟係得咁多？
同埋星期一其實得幾個鐘係成功，之後已經比夠撚走咗
唔係屌
如果玩和理非， 請有覺悟，要人數
係超過2,000,001嘅人數
我絕對支持
今次活動倉猝有問題可以接受
但亦都要知道而家需要啲咩缺少啲咩

同埋入數要更正番係12同13，唔係11同12

星期一個個過癱瘓大勝利
今日就吹風話大失敗
真係睇唔透唔落場又要屌嘅人
明明我哋要咁做就係因為大家無落嚟

星期一係阻人星期二係拉住人
我贊成塞係閘口阻人但唔贊成續個拉 因為冇必要
你搞清楚先啦 你塞鐵會唔會續個拉住唔俾上車

明明星期一和理非話聽日見
放工先黎？
香港人嘅覺悟係得咁多？
同埋星期一其實得幾個鐘係成功，之後已經比夠撚走咗
唔係屌
如果玩和理非， 請有覺悟，要人數
係超過2,000,001嘅人數
我絕對支持
今次活動倉猝有問題可以接受
但亦都要知道而家需要啲咩缺少啲咩

同埋日數要更正番係12同13，唔係11同12

咁你係咪覺得阻你飛係比阻鐵唔同？ 今日有幾多香港人上唔到機？ 會唔會只係佢地理解同有屋企可以返。
係咪應該要明白，係會有唔認同手法但理解，因為大家都知係咩情況。

我覺得阻你飛同阻鐵係一樣。塞機場塞鐵係812個種，係需要大量人數，絕不容易達成。
你地要小心走上阻鐵既後塵。當塞鐵組備受爭議，和你飛應該借鑒。

Good idea

推呀！！

我想知外國民意係對香港成功爭取五大訴求有咩作用
阻留港旅客兩日會點樣外國民意大逆轉？

唉 812因為爆眼先咁多人
813 d人又繼續返工

我哋明白會唔好受

但係衝得嘅好多都係口講支持實則反對嘅人
我哋俾佢哋衝入去
咁又對唔對得住𠴱班真心支持我哋返去等消息嘅旅客呢？

再者每個人都要諗嘅
咁我哋遊行都阻到商鋪
係唔係又要諗埋佢哋唔遊行？
一定會有犧牲

一開始又話行動升級要癱瘓機場
今日唔夠人又想做到癱瘓機場 班手足先出此下策炸嘛
一係就咪講咩癱瘓機場 講完做得個半日就散水 第二日又冇人返黎
班遊客都冇班冷氣軍師咁嬲

以眼還眼

我覺得只要冇自己人傷亡/俾狗拉就已經係大勝

my point exactly

但問題係而家機管局高招過我地
班機唔取消
變咗係我地唔比人上機

諗下點拆解

要人囉
你做到尋日咁入面塞滿哂 出面塞哂車咪取消

癱瘓機場係手段唔係目的

我都明你地迫不得已，所以我理解。由第一日調景嶺塞鐵變阻鐵我就明，呢件係需要好大量人先做到既事，係好高要求既運動項目。
恕我無禮～ 我覺得同阻鐵係一樣，所以就一日既非常手段都好夠，再想做要保持原則要用人數多黎達成，唔夠人就只有怪香港人唔夠齊心恆心決心，唔係你地冇盡力。

星期一個個話「以眼還眼」
宣傳咗就還到？

和平嘅五六日都和平咗
和平係有用嘅，一早就有用啦

令旅客反感對呢個運動有咩影響？
我睇唔透

仲有你淨係睇到反對嘅旅客嘅怨氣
有冇睇到都有支持但係返去等消息嘅旅客

手段要成功，先係一個好籌碼
靜坐但癱瘓唔到都無乜意思

叫佢哋自己搵AA搞

要成功就要夠人同提防散水撚啦

行動唔會一步到位
癱瘓機場係成個運動嘅手段
癱瘓機場係今日嘅目的

完全認同 但都要面對現實，一係放棄，一係再諗方法。
其實我覺得最初和理非+勇武，和理非遊行>deadline>勇武衝擊 ，某程度都因為香港人呢個特質而誕生。

唔好意思，好忙無睇直播，昨晚發生乜事，嚴重過811 少女比警察開槍打爆左隻眼？？

size=6] 重點！！ 我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班 [/size=6]

改標題post 多次
［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

借個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。

借多個位

free to print :

有無諗過自己真係有錯？有無諗過係對家分化策略？嬲完思考下

唔知有邊個屌過你，但我相信其中都有人為件事好而俾意見你，切忌聽相反意見就覺得唔岩聽

我個人心目中係連塞三日黎個重擊，不過今日既民意話我知一星期塞一次都成問題～

身心都好攰
瞓一個鐘之後又要返工

辛苦今日各位手足

我覺得最理想係星期五開始塞到最少星期日晚
唔使淨係得學生守機場
不過812塞左
813冇可能唔塞而去錯失滾大個經濟雪球既機會

X2

星期一大家出曬黎係因為星期日發生左嘅事而出黎借機場呢個重地黎要求政府回應星期日嘅事。
和理非塞機場係得星期五六日三日，呢三日可以話係目的，但係星期一係手段。
我係咁睇囉。

搞清楚
呢個運動係靠和理非民意加埋勇武既付出先可以去到今日
唔知你係有心分化定真心唔知民意有幾大威力
你可以話你覺得外國既民意對我哋既抗爭影響唔大因爲暫時外國勢力都係吹水居多
如果唔係民意我哋唔會做到十八區遍地開花
星期一都唔會多人到秒速企爆機場成功癱瘓

今日毫無疑問係手足喺升級同民心二揀一咗
不分割 賽後檢討求改善係正確態度
你敢升級就唔該敢認錯反省
唔好吓吓屌重視民意既手足係鬼玩分化
嚟緊既818都係聚民心 唔該唔好喺到帶風向屌百萬遊行冇撚用 大把中間派淺色係咁樣開始支持我哋

首先吹雞冇得早吹因爲啲人等收工
其次今日真係太多和理非佔中mode唔做嘢 其實一齊做好安撫旅客係真係有用

同意 推

Weekend搞呢個建議好
一來人多
二來唔洗日日入機場 你知啲車費都幾金

還咗啦
你唔見今日拉人鏈保護公安咩

連踩5日揮手區
又攰又灰返到屋企仲要見成個連登屌緊自己

理性分析，究竟一個行動做定唔做，係咪要睇埋跟住嘅行動呢？而唔係只針對果一刻個機場有冇癱瘓到。定係你地有理念，就可以唔洗理其他人？

我明白好多人會體諒我地，明白我地，了解我地。但唔代表咁樣，就咩都可以做，然後叫文宣執手尾🤡🤡

首先，升級行動係一早就有嘅共識，定係臨時起義，依家馬後炮解釋？

今日嘅行動係和理飛，我一路都睇唔到有宣傳話要用前線嘅手法去癱瘓機場。如果大家一早定性左要咁做嘅，唔會咁多同路人反對。

我係絕對支持可以升級癱瘓機場，但唔係依家囉。
我唔係要屌你地做啱定做錯，依家效果係點我預測唔到。

需知道，612嘅行動有100萬人嘅民意被漠視做支撐。71嘅行動係200萬人嘅民意被漠視支撐。係和理非同勇武互相支援。

之後遊行人數無再過百萬，當然50萬人嘅民意都要重視。但現實係200萬人嘅民意被漠視，勇武拆左警總都唔會被人話。但如果得10萬人遊行，衝擊立法會都可能無人理。

既然818有大型遊行，因為811我地嘅隊友被打壓得好慘，成個社會都要出黎譴責政府同警犬。今日嘅行動係咪可以係819先做？如果818有過百萬人遊行，政府都唔正視民意，我地就去癱瘓機場，日日都去癱瘓。

今日咁做，會唔會有機會影響到818呢？我唔知，所以我唔會話你地做錯。只係時機可以揀好啲，今個星期全力谷818大遊行，讓人數民意去支撐我地嘅行動。

因為有人想行動升級所以和你飛就直接變阻你飛?
咁去和你飛既人咪俾你騎劫左?
塞鐵運動係人都知去係為塞鐵，813去機場既人知唔知出緊阻你飛? 人地一直做開一件事，你決定升級變成另一件事之前有冇知會聲? 有冇問下意見? 升左級會令和你飛嘅人好難做，一邊阻人一邊文宣，點做?
有心塞機場都冇問題，不過可唔可以阻你飛還阻你飛，和你飛還和你飛

唔使諗，機場日日搞一定啱，你地冇做錯到！

過左818先 當佢又無視百萬民意 升級先合理

咁即係繼續做？等到消防、媒體都掉轉來譴責？到個陣時民間記招有乜好講？

呢個post唔打算討論捉鬼嘅事

只係想講我哋堵塞離境大堂
為嘅就係唔夠人嘅情況下做到噚日嘅效果
當一件事有集體意志支持嘅時候
一個諗法就會成為一個行動
呢場運動由一開始就已經係咁

你反對我哋咁做
你可以喺現場提出更好嘅解決方法
當現場集體意志覺得好就會轉方法
唔好就會堅持原案

唉！你哋咪繼續囉！
唔係淨係喺香港嘅抗爭者做緊嘢
其他世界各地嘅香港人都做緊嘢
你地繼續 只會連其他原本可以有更大迴響嘅嘢都做唔到！

成個運動最唔識做就係靜
係靜到人心寒嗰種

係市民角度：如果運動係雞包翅。日日食雞包翅都會食到厭啦
係政府角度：如果我地係鬼。咁睇恐怖片你話有隻鬼恐怖啲定冇鬼恐怖啲啊

唔好成日覺得 人哋體諒你 係必然嘅事
塞機場 塞地鐵 ，如果有人真係有急事 ，例如見家人最後一面，因為塞咗去唔倒，跟住俾傳媒大事報道，咁就恨錯難翻！

凡事留一線 日後先有路
塞咩都留路 人人皆讚好

雖然有好多野令到大家好嬲
但係唔使次次都覺得係人生最後一鋪

我覺得如果再完全倒塞機場，就有負所有體諒過呢個運動嘅乘客
加上而家擺明set個局，明知山有虎偏向虎山行，咁真係明智咩？
政府點解乜嘢都唔做啊？因為多做多錯唔做唔錯
只要示威人士一做錯，就永無翻身！

要鬧既唔該鬧812講好左聽日見
813唔撚知去左邊既人
而唔係班代大家出席左既前線

和你飛8月9-11完左啦
812講緊癱瘓機場 大家散左水話聽日見
813係812既延續 繼續癱瘓機場

由有手足以死相諫𠴱日開始，已經無嘢係翻到轉頭，有手足被拘捕嘅時候，都無嘢係翻到轉頭

我哋目標好清晰，因為人少而要用另一種方法去做，你可以話呢個方法唔好，我哋都唔想格硬阻住大家，我哋一直期望有人收工會嚟，有人收工會嚟，但係無啊，先一直爭持不下

另外，雖然無一把講得好明嘅尺，個別例子其實係放晒佢哋入去，如果你喺現場無理由唔知

仲有樣嘢想講 成個行動太突發 我覺得如果再有(係現場有份阻 知道見人數唔夠先要頂硬上)既可能出定文宣或者講定會升級行動先

姐係成日講既如果政府唔回應乜乜乜 我地就升級阻塞 觀感會好好多

明明星期日晚講嘅係星期一開始無限期活動
明明星期一散水大家講嘅係「聽日見」

定係癱瘓一日就已經足以表態？

我成段嘢邊句話唔可以再塞?
首先你星期日講既無限期活動冇人expect係塞departure黎癱瘓機場 純粹係人多先做到
第二我只係同你講 再塞既就做文宣或者公佈定俾人有心理準備

明明時間愈隔得耐，AA就有更多時間去做工夫阻撓大家（例如而家申請咗禁制令），大家噚日去其實唔係一件突發嘅事

星期一晚更加有手足徹夜留守等大家接力，當星期一已經表明行動升級，星期二大家就默認繼續行動目標，人數唔夠唯有用人數唔夠嘅方法去做

我相信有宣傳一定好，請好好宣傳816集會同埋818大遊行